如果想建立晨運習慣，做D咩野好？

如果想建立晨運習慣，做D咩野好？ 本省比較懶訓，唔易早起，有沒方法可以motivate自己咁 ...ORZ
酒已備

搵人含醒你